籲罷習惹禍 前政協發斷六親聲明

節錄

籲罷習惹禍 前政協發斷六親聲明

王瑞琴不滿中共株連無辜。

前青海省政協委員王瑞琴早前因公開呼籲罷免國家主席習近平，其家人遭中共當局威脅，公司資產也被凍結。為保護家人，她日前發表聲明與家人斷絕關係，並指當局「株連無辜，人所不齒」。

斥「株連無辜 人所不齒」

據自由亞洲電台報道
。。。。。
她的公司資產被凍結。

王瑞琴說，有鑑於此，她聲明與所有親屬斷絕關係，不再與包括孩子、家人、同胞兄弟姐妹及其家人、所有具有血緣關係的族親及其家人往來。她在聲明中強調，自己追求民主、反對暴政，所涉言行舉止皆屬個人行為，與他人無關，並願意承擔全部責任。雖然中國當局「株連無辜，人所不齒」，但不會奏效。王瑞琴指出，從家人被騷擾及公司資產被凍結來看，她懷疑中國當局正對她羅織罪名。稍後，她將選擇合適時機公開詳情。

現年56歲的王瑞琴，曾
。。。。。
，並呼籲兩會代表、委員罷免習近平。

中央社

最好習近平繼續做 百年一遇既昏君

共產黨黃絲

斷六親唔會有用,中共不嬲有殺錯冇放過